{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 더티(TheT)펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 特に、満19歳未満の未成年者は入室できません。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合は、ペット同伴可能なペンションなのか確認してから予約してください。 もし、拒否された場合は返金もお受けできません。 ペンションをご利用のため、入室と退室時間を順守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具を個人的に持ち込むことはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 予約したペンションではバーベキューを楽しむことができ、各客室によって利用時間と場所が異なるため、ご確認ください。 ルーフトップ休憩室でもリラックスできます。 近くの観光地としては束草海水浴場、アバイ村、大浦港刺身屋、雪岳山国立公園、洛山寺、洛山寺海水浴場、雪岳ウォーターピア、テディベアミュージアム、尺山温泉休養村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合は、ペット同伴可能なペンションなのか確認してから予約してください。もし、拒否された場合は返金もお受けできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間は必ず守る必要がありますか？",
            "answer": "ペンションをご利用のため、入室と退室時間を順守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はどのような制限がありますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具を個人的に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約したペンションではバーベキューを楽しむことができ、各客室によって利用時間と場所が異なるため、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては束草海水浴場、アバイ村、大浦港刺身屋、雪岳山国立公園、洛山寺、洛山寺海水浴場、雪岳ウォーターピア、テディベアミュージアム、尺山温泉休養村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 692
    }
}